有無人因為今次武肺搞到份工危危乎?

唔知幾時比人炒

you are not the only one

2019年未都咁多公司頂唔順裁員
而家又至少拖多半年
應該之後都幾大鑊

旅遊零售飲食都可以收定皮了

零售死撚硬

反而因為今次而想辭職

公司都開始無乜生意

員工接近100人

如果換黎支爆無所謂

之前搵咁多，唔駛還？

一樣 咁既形勢都要返工

又要話經濟攬炒
到真係攬炒嗰陣就話無工開

做咗半年嘅合約工
月尾走人

公司講咗下月炒了
唔知點算

反而想比人抄
而家出門番工驚過閪咁
捱過化武先算

願聞其詳

叫你地罷工又驚
依家比人抄又驚

唔知幾時會唔需要再返

今次真係大爆炸

我寧願佢炒左我。 唔想返

做三行，仲要政府工程，早幾年一直做未停過，今次應該幾大獲，要停工

今年全年都唔會平靜落嚟,到6月之後又會有一系列嘅抗爭活動

支持攬炒

骨子裏咀炮革命

辭咗職先爆肺炎，前上司勸我跪老闆比我留低

我做唔出

等緊炒人
做下廢青開開心心過日子

同感

支持攬炒的，不是等被炒嗎，唔係點攬炒

經過今次，令我知我同我老板超唔岩
日日都係好悔氣好屈住屈住
如果有其實選擇一定會走

應該頂到既 , 但今年年頭份花紅已cut
公司士氣好低

同感 個老闆仲要唔肯戴口罩
要"BUSINESS AS USUAL" MODE

學校出政府數都係啦
校長驚你唔死咁

香港人，復仇！

你係咪唔明咩叫攬炒？

已經冇工返
等老豆養

咩叫攬炒？咁就緊係人人有份架啦
剩炒人地，你乜事都無叫乜鳩攬炒？

到時真係慘，捱唔住了

自私香港人就係你呢類，但我鍾意。 香港同大陸一樣自私，只不過係因為住香港，所以自我感覺好d

俾人炒咪岩囉，攬炒呀嘛

咁呢世都冇得攬炒個喎，你俾人炒完又話第二個冇俾人炒，第二個炒完又話第三個冇俾人炒

實不相暪，攬炒完係咪要搞返間黃色藥房頂頂呢

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

做IT求其炒咪炒
命仔緊要 盡量都縮係屋企
休息下要跟返D要學既野

罷左工算唔算?

btw做緊Cloud IT方面
今次疫情我覺得都算係一個對呢個行業既利好因素黎
on premise 要VPN同一堆野加先home office到
不如直接上cloud

同感
同事前日去深圳
但冇自我隔離14日

哇 屌

無諗住攬炒到命都無

有同事係跨境返工

打工：冇咗份工，冇收入

做生意：炒晒啲人都要諗點收科

份工危危乎好小事，喺屋企hea有咩問題？

廣東道 大商場d 名店

下星期咪唔駛見到佢
不可能已經奶左野

佢而家去香港d親戚度住住先
不過佢尋日聽林奠咁講就屌晒鬼
話歧視佢地呢d少數人

我想辭職添 因為個濕尻藍屍大陸雙非男同事 新年返完大陸 仲有資格話人 最撚高危就係佢

賣口罩嗰啲仲賺多咗

香港人乜撚都炒
係咁嫁啦
根本同班支那人無分別

先係美國關稅，跟住香港示威，然後又肺炎。

外圍內圍都夾攻，應該第三四季先有起色了

今年公司都罕有凍薪

你幾時死？

酒樓都要放無薪假
稻香 講明今個月返15日工
下個月開始炒人

唔減算好

炒咪炒囉，俾你搵到錢都可能無命享。 生命最緊要呀

我地有黃色經濟圈

擒日見到藥房千鳩幾蚊50個口罩, 兩舊幾一枝500ml搓手液, 都有人買
自己上amazon買口罩, 半個月黎由千幾yen一盒炒撚到成萬yen一盒
澳洲d朋友要AUD3蚊一個口罩仲要搶
根本呢個係demand supply 問題, 天下烏鴉一樣西

見到你咁撚驚 真係好撚開心

Amazon日本口罩炒到貴哂既根撚本係大陸人黎, 日日喺度捕人地d口罩搞到本地人都冇得買, 然後賣到貴一貴發國難財, 我點都唔同佢地買.
依加日日捕住屈記同HKTV mall黎緊果批, 老細死都要人番工唔比人home office, 想慳住用都冇辦法...

一早應該上晒cloud
cloud出左咁多年
仲死攬果d舊server野

錢錢錢同老屎忽

其實上面班人曲解曬攬炒既定義
攬炒係等於改變個遊戲規則
重新洗牌等D有能力既人脫穎而出 唔再係靠奶共上位

而家咪洗緊牌
如果你有學歷有技術真係唔使驚無工開
生存到既人一定係有能力

短視 你搞左cloud一早全人類home office
依家返工根本搵命博

小心有鬼

咁要細心諗下自己係咪咁廢
公司有事第一個諗炒你

或者第二步諗下, 自己係咪公司寄生蟲
公司完全可以無左你
但你就每日都怕無左公司

醫護囉。。。

求佢炒我

兩個老細 大陸佬金主,香港佬做野
準備好攬炒
叫做有一技之長
最差情況準備自己創業